大家點定義成功

我自己嘅成功就係有錢有時間做自己鍾意做嘅嘢同埋為到呢個社會作出貢獻。解決到社會嘅問題
成功嘅例子包括馬雲李嘉誠

馬雲同李家誠我唔敢講話係咪對社會有貢獻為主，但一定係利益行先

呢啲垃圾詞語冇需要定義

冇咗佢地生活好多唔方便

係咪因為對你來講太遠